Some Uncle fucker stuff...

如题，仅作留存以及冒个泡用，不明真相滴淫民群众慎入：参加某研讨会的某森刻帝提出的几点，有些意思，仅作留存：1.基于殖民历史冷战模式的传统资本主义形式正在瓦解溃散，新的资本主义大概可称为“认知系统的资本主义化”（卖的是“影响力”，而不是东西）2.“景观社会”展示的不再是人类学意义上的“多样性”，而变为展示意识形态的“多样性”（微博幻象）3.马克思概念里的资本主义模式特点为：大规模垄断式生产（工厂），制造实物，工人掌握的技术简单并可被随时替换（螺丝钉）。“认知系统资本主义”的特点为：制造概念和价值观（学院知识分子），专业化细分化（脑力民工包括IT技工）且不可替换（每人制造非常细分化的概念，不尽相同）